膊頭有花嘅入黎 今次政府要點做先可以打贏我地

分化又行唔通 搵人扮鬼又做唔到捉鬼潮 然後民主派今次唔知點解又咁堅持唔割 諗住扮弱勢 設個局俾示威者踩但唔知點解反而令到民意越來越傾向示威者個邊 談判又無大台談唔到 白色恐怖又嚇唔到示威者 大佢地話攬炒點知佢地開心到飛起 仲話唔做正仆街

如果你係港共 仲有咩橋可以用

推

有咩招拆咩招

出解放軍啦唔好煩

繼續企警犬後面直到有警犬死再反擊
表面扮冇事會保護記者
實際就算四大工會個head都可能知要有幾個散仔犧牲

出解放軍咪示威者贏 外國等緊依個介入機會好耐

警犬死左應該無人會可憐佢 我老母日日loop新城市個一腳 問我地點解唔踢死佢

諗唔到返去問你地大sir啦
呢度得廢青
幫你唔到

試番出番個同溫層先
其實即使個銀髮遊行，都有大量老人家係反對暴力對待年輕人
但如果真係有警犬死咗，個風向絕對會唔同哂

即使去唔到當年徐步高單事件咁多人憤慨鬧，但一有人死大愛左膠就會出哂嚟

出大量收錢土共開大片